檢舉直播台侵權行為，你我有責!

先唔講佢地D post用bot隔幾分鐘咁推 post係咁洗版都冇人理，

侵權睇電影本身就唔係一件岩既事，光明正大咁播侵權電影緊加係罪加一等。

雖然話就話個台唔係連仔到開台播，

但佢地開連登猛咁開post去宣傳自己個侵權電影台，

播一套戲就開一個post既時候，

作為連打機都支持正版既連登，

身為反盜版既連登仔之一，

你係唔係應該阻止佢地繼續開post，唔比佢地繼續做埋依D侵權行為呢??

廷伸網址: TVB 查詢

版權狗乞食，我最開心